比條女飛左，好吾開心(長文慎入)

話說早兩年公開司來了一個中女樣貌普通身裁一般，佢大我4年，但工作関係越來越熟絡，她有開始约我食睌飯，有一次和她飲大兩杯，她伏在我身上边喊边說3年前她老公有外遇，所以離婚了，但很寂寞，所以那晚她帶我去了時鐘...
當時我也多年沒談戀愛，所以跟她開始了....這一年多大家也很投入，她在床上超主動，玩好多花式令我很興奮，差不多每次出來我們也去做愛，每次她也要兩三次才滿足。她常跟我說最喜歡同男人口交，这樣淫蘯的女人，相信每個香討師兄也愛。
但好景不常，我約半年前發現她常看手机，發短訊給其他男人...之後才發現這個中女竟瞞住我同公司另一部門同事有染，試過幾次中午同我去完時鐘做愛，晚上我要返工，好多時我發覺她3個小時不上线，电話給她沒接电話，之後接电話有吞吞吐吐，似旁边有人。
我當時其實己去了她屋企附近等她，發現有個男人送佢返去，她們還拖手。
这個女人中午跟我做愛，晚上和其他男人做愛，十分淫亂。
那睌我質問她為何这樣對我，她說跟那個部門經理已經開始了三個月....
自問對她百般好，竟然这樣對我....好傷心..
第二日我提出分手。
到上兩個月，在公司發現佢大肚，應該成日吾戴套比那個男人中出左..條女超賤格未婚產子。
我每日工作表現不好，心情很失落。
若然公司最近出入口生意不是那樣差，我一定轉工吾駛對住個賤女人...師兄，占我應找另一份工定留下來？你們覺得個女人是否揾水泡？

一字記之曰：「雞。」

吾你老母

屌你老母支那狗